食定食8遲上野應唔應該屌9佢？

琴晚同fd去左定食8食 我地各叫左一個牛排定食 佢準時15分鐘黎左一份 但係另一份成半個鐘先黎

咁我無理由食先 最尾2個都半個鐘先食到
佢明明話15分鐘內送到 如果唔係就免費
大家覺得我應唔應該屌佢

=緊係應該啦 咁能慢 佢自己講明15分鐘

=人地15分鐘內都黎左一個啦 香港人 等一陣使死？

堂堂耶穌咁撚小家

咁佢上得慢就唔好寫出黎

咁到底你有無拎到免費Coupon?

咁你咪叫佢免費屌乜撚